有冇滴露，3M，口罩相關股份？

聽日大手買入

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

3M咪就係3M囉

滴露唔係一間公司嚟

滴露=湖北

死性不改 1.29罷佢老母

咪MMM囉

你望下滴露母公司係邊個

港股，有冇number?

仲買港股
買SQQQ啦

Reckitt Benckiser Group plc (RB.L)
英國公司, 英國股
美贊臣（Mead Johnson）杜蕾斯
爽健（Scholl）都係佢

無咩增長的

美股有MMM

利潔時

停你老母

班社畜最中意幫咩人

自己受返喇屌

MMM 今日出財報跌左6% 你可以視為特價入股

MMM

以為口罩業務可以令佢爆升完全係不設實際

你覺得3M靠口罩賺錢？

跌到仆街

其實mmm有好多生活上醫療上工業上業務，防護服口罩防護眼鏡都係佢出，所以佢下年業績一定好好

Owens & minor (OMI): 美國最大醫院口罩供應商 halyard 母公司。負債累累差d 執，股價比前幾年跌多過50%

Lakeland industries (LAKE): 防護設備供應商

3M 差不多市值US$950 億，口罩佔不夠1% revenue. 賣多10 倍都對業績冇material impact

mmm防護衣個part佔佢sales幾多%